其實AV女優從良嫁做人妻，會唔會有男人肯接手？

肯

唔肯

乜撚都比人看過哂，仲比無限個男優抽插過

你肯定你條女唔係萬人斬？

松島楓

蒼井空

北野望等我接手

及川奈央都嫁左。
自己搵相，係最近的事。

蒼井空好似無中出片？

松島

其實得罪講句而家呢個社會
都可能好多女人係有俾人萬人斬過
分別只係有無俾人影過片

屌到咁撚樣仲諗有無中出
無中出都唔要啦

講得岩 你依家望下街啲港女閒閒地都百人斬過
中學已經開始 有啲勁到小學都已經有

係我接手

我個人如果係桃谷個隻女優既我都還可以接受
但屌到好似上原 水菜麗咁真係唔好啦

咁黑鮑都話要結婚啦 你話呢

東熱玩到殘晒果啲真係

btw 桃谷有出風俗店ga wor, 唔知㤈啲客用咩花式玩呢

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

虎之穴 好記得